Title: R.I.P. Vivian Girls
Date: 2014-01-23 10:58
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, vivangirls
Slug: r-i-p-vivian-girls

Ich mochte ja immer den Mix aus Lo-Fi und Surf. Nun sind die Vivan Girls
nicht mehr. Ach schade. Passend dazu nochmal ihren Hit "When I'm
Gone"...

{% youtube g8RHDgFYxY4 %}

